［突發］渡辺麻友從良引退！！！

渡辺麻友 透過事務所正式發表從藝能界引退，主要原因是健康問題，未知實際情況如何，或許是身心也受到很大壓力而沒法承受，在這裡只有希望麻友早日康復，無論在那裡也得到幸福。

麻友畢業後想走演藝路線，也曾拍過幾套主演劇集，但都因為劇本或演出問題而沒得到太好評價，始終演員與偶像是兩個不同世界，競爭非常大，像前田敦子或大島優子也需要花上很多年才能找到自己位置。

俾人搞大個肚

2020 剛剛好一半

Fake news

從良? 佢搞咩嚟?

下海了

希望快d下馬多p

on9標題

殘体撚

日本黎 On9

文

元AKB48で女優の渡辺麻友（26）が、芸能界を引退することが1日、分かった。所属事務所の「プロダクション尾木」が発表した。

拍av?